屌奶聲波大真係大能晒 一個中國都可以唔理了

小粉紅帶風向燒唔起俾人屌返轉頭

B站遲早執，反國反黨

屌你夠薑就嚟香港彈
我地香港省國安唔會咁好人屎
一定揸能殘你對波

逼站比港獨廢青滲透晒了 個個動物台手足都有大會然

我地動物台撐開黨，cc台才是廢青

若老夫出手,她就大事不妙了
可能會有BB

为什么会知道这样一个人？

个人原因，原本就知道这个在油管发视频，卖肉到让我作呕的一个台湾人

屌你自己違法翻牆睇得多就認啦仲個人原因

原來panoiano唔係中國人，愛了

奶大不嬲大晒

都唔知係咪RU味春捲死忠想檢舉
結果燒唔撚起

支那狗最愛自打嘴巴

又話中國強大點解唔用春風做名而要用本田213V做名?

睇晒人地講咩先啦